求$2000budget無線耳機推介

想搵隻人聲靚既無線耳機

入耳定掛頭？

Sony WH

入耳

性價比高 有降嘈also
推介
WH 系列入耳掛耳都推介

有冇人用過bose $1799

個人建議真係追求音資
可以試吓掛耳
真係另一個level

Bose 本生銅線資量好差
好快壞

如果入耳呢 因為自己個人唔鍾意掛頭

Sony WH 系列
好似叫1300 xxxx 唔太記得

屌打air pod pro